其實中產定義係點？

有自住樓，有養車，有養狗？

你覺得自己係就係

無法依靠被動收入維持生活所需=基層

被動收入能支持基層程度的生活=中產

被動收入能支持中產程度的生活=富有

我個fd 講佢係中產，佢講因為佢屋企人有粉嶺自住樓，有車，有養寵物

總資產至少三千萬 + 每月淨現金流至少100k

已經有錢過你好多啦柒頭

1000-3000 小中產
3000-6000中中
6000-9999 大中

中中

👍

今日香港月入
二萬叫做少
三萬叫緊夠
四萬叫尚可
五萬叫小康
六萬高薪入門

中産
起碼兩個都小康收入
10萬為門檻

1億以上係咩中產

我個人定義為去city super買餸而唔會在意價錢

有錢人(新手級)

曾俊華咁上下就係

加大加凍飲唔使諗就係中產

咩叫中產生活

經濟日報 2013/09/05

自住full pay樓＆2千萬淨資產＝中產門欖

自住full pay樓 ＋ 淨資產500 ～1999萬＝小康

在香港擁有一個市值達780萬元以上的物業，就足以成為全球最富有的一撮人。

有啲有錢佬過死慳死抵過窮人生活
有啲窮人死充爛充過啲有錢佬生活

中產係種態度
收入keep 住可以過中產生活
就算中產

咩鋪位先，有千萬鋪位 有d過億